[智力統計]今次地震仲有冇人會捐錢？

捐 打死都捐
收皮啦！我一個仙都唔撚捐

利申皮已負

從來無捐過比啲大陸狗

醒目先唔會捐

半夜去SSP捐咗300俾條四川妹